報道：支那提出進口一萬億美元貨品 美帝認為進度太慢

支那國務院副總理劉鶴本月底會到訪華盛頓，與美國官員舉行新一輪貿易談判。

彭博通訊社引述消息人士指，支那上星期在北京的副部級會談中，提出未來六年從美國進口超過一萬億美元的商品，將對美貿易順差從去年的3230億美元，到2024年降至零。

不過消息稱，美方認為進度太慢，要求支那於兩年內就要消除雙方貿易不平衡的問題。雙方仍未有定案。

又想拖
共黨答應得嘅野
自古以黎都係扼鳩你
有邊樣會找數埋單

例如：
五十年不變
高度自治
港人治港
WTO 關稅
中英聯合聲明
下刪一千字

的確係慢 呢90日無咩進展直接收支那皮好過啦

冇錯

支國

中國有邊樣承諾係真

仲有國共合作
跟住拖後腿
盗國賊

口號國講既既野美帝咁都信真係戇鳩

除食物,能源之外美國仲有乜野係賣得出黎?
高科技既又禁晒

兩年內搞唔掂侵點連任

話侵侵好鬼果班五毛呢？

侵既性格唔會拖到2020大選 兩年內就算夾唔死強國 都一定搞到元氣大傷先收手

make america great again

電器,車?

美國啲電器,車野跟本無競爭力

藥應該賣得出

日常用品,酒,煙,音響器材..諗唔到了

加多個 衫褲鞋

仲有護膚品,BB用品,GAME.

買野又唔係政府出錢, 咁即係屈國企民企進口商, 買d用唔著既野??
本來係出口商既錯, 不法手段, 玩傾銷, 但要進口商承擔後果係咩玩法??
進口商俾人玩到爆炸, 最後救既係出口商, 仲有人同你玩落去??
我覺得進口商黎緊會黎個大反擊, 出年有戲好睇

叫你2年消除全部，意思都好明顯啦，知你尻up都跟你一齊9up

出口賺外匯, 梗係救
進口商=比錢人賺=送錢比人(強国觀念)

就係，呢樣唔關支那事，美國電器同車有乜吸引人？

靠呢D點買一萬億